想整份禮物比女朋友，有咩提議？

集思廣益

假撚

除底你頭頂嗰綠帽送返俾佢

爆炸盒

左手定右手？

回憶相簿啦，print相之後剪剪貼貼，仲可以寫下sweet字句，幾有心思

預備10個月後送個bb比佢

所有女朋友柒相 整成相簿